###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---

# 郭文貴先生視頻的文字版轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)**文字版****2020****年****4****月****11****日郭先生****GTV****直播**

**[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-xpsGItHDuSs/Xpchdyza0OI/AAAAAAAAAck/7CKn_6n6n2g89NddcPOy6_IQkiP0Yd4twCK4BGAYYCw/s400/20200411.jpg)](http://3.bp.blogspot.com/-xpsGItHDuSs/Xpchdyza0OI/AAAAAAAAAck/7CKn_6n6n2g89NddcPOy6_IQkiP0Yd4twCK4BGAYYCw/s1600/20200411.jpg)**



愿意帮忙的，愿意支持挺的，当顾问的也跟他们联系，我们有两个群，一个是工作群，请你给我们简历我们决定用不用你，第二个就是顾问群，专门给GTV、G-News、G-Fshion当顾问的，好不好战友们？

哇塞！这路德社到了GTV都7853关注，你说这路德什么脑袋你说，你服不服，不服不行，面具先生竟然6800多也是，不差于你路德啊，木兰传奇竟然7600多，哇塞！这有点吓人吧！Sara，5700多，Sara你好可怜呐，路德时评也5600多，这路德简直，这要是全面开通这路德还得了吗！哎呀我们的DT大美女，挖掘机3369，我滴娘嘞！玛莎，战友们，玛莎竟然2600，文贵先生视频精选是2500，哇——也厉害，瞿水台2400，我的天哪，面具先生6800，刘先生1300，瑞克文随728，力量小哥689，林彪啸天500，老师傅498，文武443….。

这什么概念啊!战友们，千万记住我们是内测，还没上线呢！人家加也加不上，这种情况了已经，这了得了吗！

昨天下午跟班农先生开个会，非常恼火，为什么你不让我参与你这个事儿？为什么不让我参与？我说都让你参与，是未来，这回跟你没关系，未来啊，大家懂的。

不可思议，我没发现啊！这就是实力嘛，是不是？战友们这就是实力嘛！谢谢，文欣！看来你是李登辉的粉丝，李登辉是个人物，绝对是个人物啊，陈水扁绝对是个人物啊，好了，兄弟姐妹们今天也咱们为大家祈福完了，今天的直播就到这儿。好了，GTV是我们的未来，（还有）G-News、G-Fashion。再见。

【文山】【文风】【文顾】【锤子】【linlin】【shangshang】【黑郁金香】【爱狠】【文兮】【文祥】【悠悠】【文健】